順天醫藥生技/nt 以/o 每股2元參與/o 生控基因疫苗/nt 私募/o ，/o 另以5.89元取得生控1447萬老股。但/o 生控/nt 股東/o 認為兩者價差恐涉不法/o ，/o 今天委由律師控告/o 順藥/nt 總經理/o 林榮錦/nr 等人/o 涉違證交法。/o 

順藥公司/nt 昨天/o 已對此回應/o ，/o 表示參與私募、購買老股均依規範進行，並經多次商業談判，由各方獨立判斷及同意後取得的協商成果，無不法情事。/o 

受/o 生控/nt 股東委任/o 的/o 律師謝憲杰/nr 今天說/o ，/o 生控公司/nt 今年1月28日召開股東臨時會決議通過，透過私募辦理現金增資發行普通股，並經董事會定價每股新台幣2元，/o 順藥/nt 隨即公告參與認購。/o 

謝憲杰/nr 指出，/o 順藥/nt 公告參與認購/o 生控/nt 私募案的同一天，董事會決議以每股5.89元購買/o 生控公司/nt 的最大法人股東及/o 法人董事/o 英屬維京群島/ns 商/o Stemgen_Biotech_Holding_Limited/nt 持有的老股，金額達8523萬餘元。/o 

謝憲杰/nr 說/o ，既然老股價格可達5.89元，為何同一時期的私募案股價僅2元，2筆交易約定價格相差近3倍，令人不免質疑生控為何捨高價賣股而不為，恐有坑殺小股東權益、掏空公司等不法情事。/o 

謝憲杰/nr 指出，今天控告的對象包括/o 林榮錦/nr 、/o 生控公司/nt 法人董事所指派的代表人/o 章修綱/nr 、/o 章修績/nr 、/o 李貴輝/nr ，罪嫌是證券交易法的非常規交易、特殊背信罪，並呼籲檢調加速分案偵辦，勿讓小股東權益與社會經濟利益遭受重大傷害。/o 
