台北車站/ns 新光三越站前廣場/ns 本月12日/o 下午/o 發生/o 搶案/o ，/o 4男1女/o 雙方/o 相約/o 交易/o 350萬元/o 地下/o 換匯/o ，/o 過程/o 中/o 犯嫌/o 竟/o 心生/o 歹念/o ，/o 當場/o 行搶/o 鉅款/o 駕車/o 逃逸/o ，/o 綽號/o 「/o 小前/o 」/o 的/o 主嫌/o 韓國前/nr （/o 24歲/o ）/o 逃亡/o 11/o 天/o ，/o 昨/o 與/o 馬姓/o 女友/o 在/o 新北市/ns 蘆洲區/ns 落網/o ，/o 身上/o 還/o 藏有/o 毒品/o ，/o 梁男/o 供稱/o 因/o 缺錢/o 花用/o 才/o 臨時/o 起意/o 下手/o ，/o 警方/o 查出/o 他/o 身上/o 還/o 背有/o 毒品/o 、/o 詐欺/o 、/o 傷害/o 等/o 4條/o 通緝/o ，/o 訊後/o 全案/o 依/o 搶奪罪/o 、/o 洗錢防制法/o 、/o 毒品/o 危害/o 防制/o 條例/o 及/o 賭博罪/o 移送/o 偵辦/o ；/o 梁/o 的/o 馬姓/o 女友/o 則/o 依/o 藏匿犯人罪嫌/o 送辦/o 。/o 

綽號為小前/o 的/o 男子/o 韓國前/nr ，/o 夥同/o 袁姓母親/o （/o 61歲/o ）/o 與/o 洪姓男子/o （/o 31歲/o ）/o ，/o 本月12日下午4時許/o ，/o 與/o 經營/o 地下匯兌/o 的/o 2名/o 男子/o ，/o 相約/o 新光三越百貨公司北市站前店廣場/ns 換購/o 人民幣/o 。/o 

韓嫌等3人/o 開車/o 到/o 場後/o ，/o 先將/o 裝有/o 350萬現金/o 的/o 旅行袋/o 交給對方/o 清點/o ，/o 由/o 同夥/o 將/o 87萬元人民幣/o 匯到/o 對方指定帳戶/o ，/o 等到/o 戶頭/o 收到/o 匯款/o 時/o ，/o 立即/o 搶走/o 旅行袋/o 逃逸/o 。/o 

當天/o 警方/o 調閱/o 監視器/o 及/o 手機定位/o ，/o 發現/o 嫌犯車輛/o 逃往/o 北市北投區/ns ，/o 並/o 丟下/o 母親/o 及/o 洪男/o 2名共犯/o ，/o 警方/o 立即/o 通報/o 攔截圍捕/o ，/o 事發/o 1小時後/o ，/o 石牌所警方/nt 順利攔下/o 洪男/o 與/o 梁母/o ，/o 並/o 找回被搶現金/o ，/o 但/o 韓男/o 則/o 逃逸無蹤/o 。/o 

經/o 警方/o 11天來/o 循線跟監埋伏/o ，/o 昨天下午2時許/o 在/o 蘆洲/ns 一處民宅外/o 逮到/o 梁男/o 以及/o 藏匿他的/o 馬女/o ，/o 並在/o 他身上/o 和/o 車輛上/o 起出/o K他命一包/o 和/o 吸管一根/o 。/o 

韓男/o 當日/o 丟包共犯/o 後/o ，/o 獨自/o 搭/o 計程車/o 到/o 新北市土城/ns 找/o 雙胞胎哥哥/o 韓國強/nr ，/o 拿/o 父親/o 名下/o 位於/o 新店/ns 的/o 住處鑰匙/o ，/o 再/o 搭車/o 前往/o 新莊/ns 接/o 馬女/o ，/o 2人/o 隨後/o 再到/o 北投/ns 投宿旅館/o ，/o 在這/o 11天內/o ，/o 這對情侶檔/o 不時/o 換旅館居住/o ，/o 偶爾/o 才/o 返回/o 蘆洲/ns 住處/o ，/o 企圖以/o 狡兔三窟/o 的/o 方式/o 混亂警方/o 追緝/o 。/o 

但/o 昨日/o 要從/o 蘆洲住處/ns 外出/o 用餐/o 時/o ，/o 被/o 埋伏已久/o 的/o 警方/o 當場/o 逮捕/o 。/o 警方查出/o ，/o 韓男等人/o 先前/o 已用/o 類似手法/o 進行詐欺/o ，/o 並將/o 不法所得/o 匯至對岸/o ，/o 將/o 擴大偵查/o 、/o 溯源/o ，/o 受害人/o 及/o 金額/o 仍在/o 清查統計中/o 。/o
