股票公開發行的/o 欣桃天然氣股份有限公司/nt （/o 1740）/o 前董事長/o 孫玦新/nr 、現任總經理/o 邱希庚/nr 遭控違反「證券交易法」，皆被諭知50萬元交保。由於/o 欣桃屬退輔會/nt 轉投資企業，/o 退輔會/nt 稍早表示，基於股東身份，尊重司法調查，若有不法情事將請公司依法妥處。/o 

退輔會/nt 表示，/o 欣桃天然氣公司/nt 為輔導會轉投資事業，係依公司法設立之民營公司，並為股票公開發行公司，已請/o 欣桃公司/nt 儘速召開臨時董事會，就檢方所指稱孫、邱違背職務行為造成公司損害，提案檢討究責及追償事宜，以維公司及公股權益。/o 

孫玦新/nr 為陸軍官校45期（65年班），官拜中將退伍，曾任/o 國防部/nt 常務次長、/o 陸軍副司令/nt 等職務。/o 