衛福部立台東醫院/nt 已故前精神科主任/o 陳仁文/nr 涉詐領健保、收取藥商回扣等案，雖因審判期間死亡獲得免訴，全案在二審時一度時因法院認定醫師不具公務員身分，改以詐欺罪輕判/o 陳仁文/nr 3年有期徒刑，遞奪公權2年，被以共犯起訴的陳父母、姚姓女友人貪汙與洗錢等也因此均判無罪，檢方查扣的4800餘萬元不非法所得，法院也裁定不得沒收，惟，日前/o 花蓮高分院/nt 更三審逆轉改認陳具公務員身分，陳的父母獲判無罪，陳的姚姓女友人收受賄賂部分免刑，但從姚女住處所查扣的犯罪所得4800餘萬元，法院則宣告沒收。/o 

其中陳的父母部分合議庭也裁定依刑事妥速審判法第八條規定，檢察官不得上訴，定讞；至/o 陳仁文/nr 的姚姓女友人部分，檢察官及被告如不服判決，可再上訴。/o 

陳仁文/nr 原名/o 陳明哲/nr ，案發後改名，民國85年底他任職當時的/o 衛生署立台東醫院精神科/nt 醫師，87年5月起升任精神科主任兼任/o 台東醫院藥事審議委員/nt ，具有決定藥品採購權，也讓他從原本在同事與病患，甚至媒體記者評價「最沒有架子，最和藹醫生」，一變成全台最貪醫生，犯下詐領健保費最多案件。/o 陳仁文/nr 在102年底病故獲得免訴，但協助收取藥商回扣、藏錢、洗錢的陳父與兄妹、姚姓女友人則是官司纏訟至今。/o 

民國96年間/o 陳仁文/nr 遭醫院內部政風舉報，經檢方偵查後起訴，指控他從民國87年起至96年間，每個月收取藥商100萬元至200萬元回扣、盜刷遊民健保卡、販售4級毒品及違反醫師法、販售重大傷病診斷書，讓有心人持證明申請政殘障手冊，不法所得逾新台幣1億以上，堪稱國內健保史上最高貪汙案。/o 

判決書指出，陳狂刷被安置的街友的健保卡，製作不實就診記錄，沒看診就開藥，或把只來領藥的患者病歷灌水偽填接受「特約門診會談治療」/o 額外收取高額健保診察費；/o 另，陳為了詐領健保費及藥商回扣，惡意診療的病患都填報得到憂鬱症，以便開出「KINLOFT」等多種高單價抗憂鬱，抗躁用藥，其中光KINLOFT3年內就開出239萬顆，KINLOFT當時健保價單顆30元，/o 陳仁文/nr 向藥商索取百分之60回扣，粗估回扣就高達4千餘多萬元，其中多數病患，包括歷年來被安置在/o 台東醫院/nt 的數百位遊民，明明是正常人卻被當成精神病患。/o 