必翔實業公司/nt 稽核主管/o 黃立灶/nr 明知子公司/o 必翔電能/nt 等公司/o ，/o 對/o 中國/ns 多家公司/o 的/o 逾期應收帳人民幣5444萬、相當於台幣2億4800萬元，卻在未公開消息前，搶先透過內線交易，悄悄出清手中的子公司/o 必翔電能公司/nt 股票/o 9萬多股，合計規避損失近114萬元，/o 新竹地檢署/nt 依/o 證交法內線交易罪嫌起訴，/o 其犯罪所得將一併建請院方依法宣告沒收或追徵。/o 

檢調調查，/o 必翔實業公司/nt 原為/o 上市公司，上市交易期間為2001年3月至2017年11月，/o 當時由/o 必翔/nt 100%持股、/o 位於/o 中國/ns 寧波/ns 的/o 子公司/o 「/o 捷瑞索爾新能源公司/nt 」/o ，/o 在/o 中國/ns 寧波/ns 等/o 逾期/o 應收帳款約人民幣5444萬元未能收回。/o 

黃立灶/nr 身為/o 稽核主管，在確認消息來源確定後，/o 於尚未公開前的2017年3月23日、24日、28日，接續以每股24元至27.04元價格，將其100%持股的子公司「/o 必翔電能公司/nt 」/o 共9萬7305股股票，委託賣出，賣出均價為每股24.6353元，以該消息公開後/o 必翔電能公司/nt 股票/o 之10日均價每股12.93元計算，共規避損失達113萬8984元。/o 

全案/o 經/o 法務部調查局北部地區機動工作站/nt 移送偵辦。/o 檢方/o 認為/o 黃男/o 所為違反證券交易法，除提起公訴，其犯罪所得共113萬8984元一併建請院方依法宣告沒收或追徵。/o 
