太平洋SOGO百貨/nt 經營權/o 爭奪戰/o ，/o 衍生/o 原經營者/o 章民強/nr 父子/o 涉及/o 掏空案/o ，/o 高院/nt 更一審/o 將/o 章民強/nr 父子/o 3人/o 依/o 違反/o 證交法/o 虛偽不實記載罪/o 各判4月到6月/o 、/o 可易罰金/o ，/o 併科80萬到100萬元/o ，/o 3人不服提上訴/o ，/o 最高法院/nt 駁回/o 定讞/o 。/o 

這起案件發生在1990年間/o ，/o 當時/o 太設/nt 、/o 太百公司/nt 都屬/o 太平洋建設集團/nt ，/o 而/o 章民強/nr 與/o 兒子/o 章啟光/nr 、/o 章啟明/nr 分別/o 擔任/o 太設/nt 的/o 董事長/o 、/o 副董事長/o 及/o 總經理/o ，/o 且/o 章民強/nr 又/o 擔任/o 集團總裁/o 及/o 太百公司/nt 董事長/o ，/o 父子3人/o 在集團旗下公司兼任重要職務。/o 

當年受全球金融風暴影響，房地產蕭條，而/o 太設公司/nt 因/o 承攬了/o 近200億的公共工程，致財務發生困難，需調度資金以維持營運，/o 章民強/nr 父子/o 指示財會人員/o 向/o 太百公司/nt 調借/o 26億多元/o ，/o 為隱匿財務問題，竟製作的財務報告，未充分對外揭露。/o 

2003年/o 台北地院/nt 將/o 章民強/nr 等人/o 判處無罪/o ，/o 2009年/o 高院/nt 逆轉/o 改判/o 章民強/nr 父子/o 各6月到9月徒刑，/o 李恆隆/nr 因/o 偽造文書罪/o 判刑2年，/o 經/o 最高法院/nt 撤銷/o 發回，/o 2016年/o 高院/nt 更一審/o 認為/o 李男/o 參加/o 太流股東會/nt 並無/o 虛偽記載判決無罪定讞。/o 

高院/nt 更一審/o 考量/o 章民強/nr 等3人/o 因/o 犯罪時間在2007年前，符合減刑條例的規定，將/o 章民強/nr 判刑/o 4月/o 、/o 章啟光/nr 判刑/o 6月/o 、/o 章啟明/nr 判刑/o 5月/o 都可/o 易科罰金，併科80萬到100萬元罰金，/o 章民強/nr 父子/o 提上訴，/o 最高法院/nt 駁回/o 確定。/o 