台灣/ns 高檢署/nt 前/o 檢察官/o 陳玉珍/nr 被控/o 收賄/o 兩千三百萬/o 元/o ，/o 長期/o 護航/o 、/o 包庇/o 電玩業者/o ，/o 最高法院/nt 昨/o 依/o 貪汙罪/o 判/o 十二年/o 徒刑/o 、/o 褫奪/o 公權/o 五年/o ，/o 沒收/o 犯罪/o 所得/o ，/o 全案/o 定讞/o ，/o 並/o 通知/o 檢方/o 啟動/o 防逃/o 機制/o 。/o 陳/o 是/o 我國/o 司法/o 史上/o 因/o 貪汙/o 被/o 判刑/o 的/o 第一/o 個/o 女/o 檢察官/o ，/o 同案/o 被告/o 、/o 律師/o 郭學廉/nr 因/o 洗錢/o 判/o 六月/o 徒刑/o 確定/o 。/o 
陳玉珍/nr 曾任/o 宜蘭/ns 、/o 新北地檢署/nt 、/o 高檢署/nt 檢察官/o ，/o 和/o 郭學廉/nr 同為/o 司法官/o 廿五期/o 同學/o 。/o 她/o 被控/o 於/o 一九九九年/o 在/o 新北地檢署/nt （/o 前稱板橋地檢署/nt ）/o 擔任/o 主任/o 檢察官/o 時/o ，/o 透過/o 警官/o 認識/o 賭博/o 電玩業者/o ，/o 收受/o 業者/o 按月/o 交付/o 廿五萬元/o 賄款/o ，/o 陳/o 則/o 利用/o 「/o 後案併前案/o 」/o 制度/o ，/o 將/o 業者/o 所涉/o 的/o 案件/o 不斷/o 分給/o 自己/o ，/o 暗中/o 護航/o 業者/o 。/o 
在/o 調升/o 至/o 高檢署/ns 期間/o ，/o 陳玉珍/nr 還向/o 承辦/o 檢察官/o 關說/o ，/o 干預/o 偵查/o ，/o 她/o 收賄/o 七十九/o 個月/o ，/o 共/o 兩千三百萬/o 元/o 。/o 
她/o 為/o 躲避/o 查緝/o ，/o 借用/o 郭學廉/nr 和/o 他/o 母親/o 、/o 妹妹/o 帳戶/o ，/o 分散/o 存放/o 賄款/o 。/o 最後/o 因/o 業者/o 另有/o 投資/o 糾紛/o ，/o 求助/o 陳/o 遭拒/o ，/o 憤而/o 向/o 檢察總長/o 自首/o ，/o 並/o 檢舉/o 陳/o 收賄/o 。/o 
陳玉珍/nr 曾是/o 李登輝/nr 總統/o 任內/o 的/o 全國司法改革會議/nt 成員/o ，/o 也/o 曾任/o 高檢署重案公訴檢察官/nt ，/o 在/o 法庭/o 上/o 舌戰/o 國際/o 鑑識/o 專家/o 李昌鈺/nr 博士/o 等人/o ，/o 名噪一時/o 。/o 
