中華電信/nt 多處營運處經理等員工為增加營業額，勾結掮客/o 林茂榮/nr 仲介，在29件工程涉嫌以「假交易、真貸款」，檢方查出/o 中華電信/nt 台中/ns 、台北/ns 及/o 新北/ns 等營業處共放款新台幣8億餘，大部分款項求償無果，導致/o 中華電信/nt 損失4億多元。/o 台中地檢署/nt 依法起訴/o 中華電信南區電信分公司台中營運處/nt 總經理/o 陳中光/nr 等25名員工及24名廠商。/o 

台中地檢署/nt 依違反證券交易法、偽造文書、商業會計、加重詐欺等罪共起訴４９人，包括有/o 中華電信/nt 包括/o 中華電信南區電信分公司台中營運處/nt 總經理/o 陳中光/nr 、基隆營運處總經理/o 葉戴燦/nr 、台北營運處科長/o 徐永昌/nr 、新北營運處工程師/o 詹家樑/nr 、苗栗營運處管理師/o 賴國禎/nr 等員工25人、掮客/o 林茂榮/nr 及相關廠商等24人。/o 


檢方在106年初接獲/o 中華電信南區電信分公司台中營運處/nt 職員在交易案件中驗收不實案件，深入追查出/o 中華電信公司/nt 因為話務通話費及簡訊等營收逐年短收，又要達到EPS逐年成長等業績壓力下，部分營運處經理、副總經理、企業客戶服務科科長及承辦人，涉嫌與廠商謀議以形式上虛偽交易，實質將公司資金貸給有需求廠商的非常規交易方式，使/o 中華電信/nt 及投資者蒙受重大損失。/o 

檢方追查出「假交易、真貸款」的手法是/o 中華電信/nt 有增加營業額需求，甲廠商為取得資金週轉，由/o 林茂榮/nr 居間仲介協調，並指定乙公司為供貨商，/o 中華電信/nt 與甲公司簽訂銷售合約、與乙公司簽訂採購契約後，支付100％貨款給乙公司，乙公司輾轉將資金給甲廠商，但是很多廠商詐得貸款資金後，不久就倒閉解散，無法依約於3個月至6個月後清償。/o 

中華電信公司/nt 營運處從虛偽交易金額中獲取4％至8％不等利潤，掮客/o 林茂榮/nr 各交易公司從中抽取3％至4％不等酬佣，/o 中華電信/nt 共放款8億多元，預計可獲利上億元，但貸款資金公司倒閉，求償無果，截至107年9月20日仍有4億多元損失。/o 