欣隆建設/nt 公司董事長/o 張永明/nr 身兼10間公司實際負責人，看好建築業前景，102年4月至7月間，他指示旗下公司王姓登記負責人及其李姓私人顧問，炒作同行/o 志嘉建設/nt 、/o 欣巴巴/nt 股票，墊高股價後再陸續出脫持股，張從中套利7180萬餘元，3人認罪並繳回全部犯罪所得，/o 新北地院/nt 日前依違反證交法，判張徒刑1年10月、王1年7月、李1年6月，均獲緩刑宣告，可上訴。/o 

判決指出，102年3月，/o 志嘉建設/nt 公告發放7元股票股利與現金股利1.5元，/o 張永明/nr 認為營建股前景看好，出資交由王、李男拉抬炒高/o 志嘉建設/nt 股價，於102年4月至7月，41個營業日中共買進4831張/o 志嘉建設/nt 股票，致使志嘉股價飆漲7成，漲幅明顯高於同類營建股；102年5月，張男也以相同手法拉抬/o 欣巴巴/nt 股票，大量買進3502張，讓/o 欣巴巴/nt 期間股價大漲151%，再賣出套利。/o 

開庭時，張男坦承犯行，繳回炒股套利7180萬餘元，王男繳回770萬餘元，李男也繳回6萬餘元，法官審酌張男年事已高，3人均無前科，加上繳回全部犯罪所得，因此分別予三人5年、3年、2年緩刑宣告，以啟自新。/o 