必	B-ORG
翔	I-ORG
实	I-ORG
业	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
稽	O
核	O
主	O
管	O
黄	B-PER
立	I-PER
灶	I-PER
明	O
知	O
子	O
公	O
司	O
必	B-ORG
翔	I-ORG
电	I-ORG
能	I-ORG
等	O
公	O
司	O
，	O
对	O
中	B-LOC
国	I-LOC
多	O
家	O
公	O
司	O
的	O
逾	O
期	O
应	O
收	O
帐	O
人	O
民	O
币	O
5	O
4	O
4	O
4	O
万	O
、	O
相	O
当	O
于	O
台	O
币	O
2	O
亿	O
4	O
8	O
0	O
0	O
万	O
元	O
，	O
却	O
在	O
未	O
公	O
开	O
消	O
息	O
前	O
，	O
抢	O
先	O
透	O
过	O
内	O
线	O
交	O
易	O
，	O
悄	O
悄	O
出	O
清	O
手	O
中	O
的	O
子	O
公	O
司	O
必	B-ORG
翔	I-ORG
电	I-ORG
能	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
股	O
票	O
9	O
万	O
多	O
股	O
，	O
合	O
计	O
规	O
避	O
损	O
失	O
近	O
1	O
1	O
4	O
万	O
元	O
，	O
新	B-ORG
竹	I-ORG
地	I-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
依	O
证	O
交	O
法	O
内	O
线	O
交	O
易	O
罪	O
嫌	O
起	O
诉	O
，	O
其	O
犯	O
罪	O
所	O
得	O
将	O
一	O
并	O
建	O
请	O
院	O
方	O
依	O
法	O
宣	O
告	O
没	O
收	O
或	O
追	O
征	O
。	O

检	O
调	O
调	O
查	O
，	O
必	B-ORG
翔	I-ORG
实	I-ORG
业	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
原	O
为	O
上	O
市	O
公	O
司	O
，	O
上	O
市	O
交	O
易	O
期	O
间	O
为	O
2	O
0	O
0	O
1	O
年	O
3	O
月	O
至	O
2	O
0	O
1	O
7	O
年	O
1	O
1	O
月	O
，	O
当	O
时	O
由	O
必	B-ORG
翔	I-ORG
1	O
0	O
0	O
%	O
持	O
股	O
、	O
位	O
于	O
中	B-LOC
国	I-LOC
宁	B-LOC
波	I-LOC
的	O
子	O
公	O
司	O
「	O
捷	B-ORG
瑞	I-ORG
索	I-ORG
尔	I-ORG
新	I-ORG
能	I-ORG
源	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
」	O
，	O
在	O
中	B-LOC
国	I-LOC
宁	B-LOC
波	I-LOC
等	O
逾	O
期	O
应	O
收	O
帐	O
款	O
约	O
人	O
民	O
币	O
5	O
4	O
4	O
4	O
万	O
元	O
未	O
能	O
收	O
回	O
。	O

黄	B-PER
立	I-PER
灶	I-PER
身	O
为	O
稽	O
核	O
主	O
管	O
，	O
在	O
确	O
认	O
消	O
息	O
来	O
源	O
确	O
定	O
后	O
，	O
于	O
尚	O
未	O
公	O
开	O
前	O
的	O
2	O
0	O
1	O
7	O
年	O
3	O
月	O
2	O
3	O
日	O
、	O
2	O
4	O
日	O
、	O
2	O
8	O
日	O
，	O
接	O
续	O
以	O
每	O
股	O
2	O
4	O
元	O
至	O
2	O
7	O
.	O
0	O
4	O
元	O
价	O
格	O
，	O
将	O
其	O
1	O
0	O
0	O
%	O
持	O
股	O
的	O
子	O
公	O
司	O
「	O
必	B-ORG
翔	I-ORG
电	I-ORG
能	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
」	O
共	O
9	O
万	O
7	O
3	O
0	O
5	O
股	O
股	O
票	O
，	O
委	O
托	O
卖	O
出	O
，	O
卖	O
出	O
均	O
价	O
为	O
每	O
股	O
2	O
4	O
.	O
6	O
3	O
5	O
3	O
元	O
，	O
以	O
该	O
消	O
息	O
公	O
开	O
后	O
必	B-ORG
翔	I-ORG
电	I-ORG
能	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
股	O
票	O
之	O
1	O
0	O
日	O
均	O
价	O
每	O
股	O
1	O
2	O
.	O
9	O
3	O
元	O
计	O
算	O
，	O
共	O
规	O
避	O
损	O
失	O
达	O
1	O
1	O
3	O
万	O
8	O
9	O
8	O
4	O
元	O
。	O

全	O
案	O
经	O
法	B-ORG
务	I-ORG
部	I-ORG
调	I-ORG
查	I-ORG
局	I-ORG
北	I-ORG
部	I-ORG
地	I-ORG
区	I-ORG
机	I-ORG
动	I-ORG
工	I-ORG
作	I-ORG
站	I-ORG
移	O
送	O
侦	O
办	O
。	O

检	O
方	O
认	O
为	O
黄	O
男	O
所	O
为	O
违	O
反	O
证	O
券	O
交	O
易	O
法	O
，	O
除	O
提	O
起	O
公	O
诉	O
，	O
其	O
犯	O
罪	O
所	O
得	O
共	O
1	O
1	O
3	O
万	O
8	O
9	O
8	O
4	O
元	O
一	O
并	O
建	O
请	O
院	O
方	O
依	O
法	O
宣	O
告	O
没	O
收	O
或	O
追	O
征	O
。	O

太	B-ORG
平	I-ORG
洋	I-ORG
S	I-ORG
O	I-ORG
G	I-ORG
O	I-ORG
百	I-ORG
货	I-ORG
经	O
营	O
权	O
争	O
夺	O
战	O
，	O
衍	O
生	O
原	O
经	O
营	O
者	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
父	O
子	O
涉	O
及	O
掏	O
空	O
案	O
，	O
高	B-ORG
院	I-ORG
更	O
一	O
审	O
将	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
父	O
子	O
3	O
人	O
依	O
违	O
反	O
证	O
交	O
法	O
虚	O
伪	O
不	O
实	O
记	O
载	O
罪	O
各	O
判	O
4	O
月	O
到	O
6	O
月	O
、	O
可	O
易	O
罚	O
金	O
，	O
并	O
科	O
8	O
0	O
万	O
到	O
1	O
0	O
0	O
万	O
元	O
，	O
3	O
人	O
不	O
服	O
提	O
上	O
诉	O
，	O
最	B-ORG
高	I-ORG
法	I-ORG
院	I-ORG
驳	O
回	O
定	O
谳	O
。	O

这	O
起	O
案	O
件	O
发	O
生	O
在	O
1	O
9	O
9	O
0	O
年	O
间	O
，	O
当	O
时	O
太	B-ORG
设	I-ORG
、	O
太	B-ORG
百	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
都	O
属	O
太	B-ORG
平	I-ORG
洋	I-ORG
建	I-ORG
设	I-ORG
集	I-ORG
团	I-ORG
，	O
而	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
与	O
儿	O
子	O
章	B-PER
启	I-PER
光	I-PER
、	O
章	B-PER
启	I-PER
明	I-PER
分	O
别	O
担	O
任	O
太	B-ORG
设	I-ORG
的	O
董	O
事	O
长	O
、	O
副	O
董	O
事	O
长	O
及	O
总	O
经	O
理	O
，	O
且	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
又	O
担	O
任	O
集	O
团	O
总	O
裁	O
及	O
太	B-ORG
百	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
董	O
事	O
长	O
，	O
父	O
子	O
3	O
人	O
在	O
集	O
团	O
旗	O
下	O
公	O
司	O
兼	O
任	O
重	O
要	O
职	O
务	O
。	O

当	O
年	O
受	O
全	O
球	O
金	O
融	O
风	O
暴	O
影	O
响	O
，	O
房	O
地	O
产	O
萧	O
条	O
，	O
而	O
太	B-ORG
设	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
因	O
承	O
揽	O
了	O
近	O
2	O
0	O
0	O
亿	O
的	O
公	O
共	O
工	O
程	O
，	O
致	O
财	O
务	O
发	O
生	O
困	O
难	O
，	O
需	O
调	O
度	O
资	O
金	O
以	O
维	O
持	O
营	O
运	O
，	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
父	O
子	O
指	O
示	O
财	O
会	O
人	O
员	O
向	O
太	B-ORG
百	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
调	O
借	O
2	O
6	O
亿	O
多	O
元	O
，	O
为	O
隐	O
匿	O
财	O
务	O
问	O
题	O
，	O
竟	O
制	O
作	O
的	O
财	O
务	O
报	O
告	O
，	O
未	O
充	O
分	O
对	O
外	O
揭	O
露	O
。	O

2	O
0	O
0	O
3	O
年	O
台	B-ORG
北	I-ORG
地	I-ORG
院	I-ORG
将	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
等	O
人	O
判	O
处	O
无	O
罪	O
，	O
2	O
0	O
0	O
9	O
年	O
高	B-ORG
院	I-ORG
逆	O
转	O
改	O
判	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
父	O
子	O
各	O
6	O
月	O
到	O
9	O
月	O
徒	O
刑	O
，	O
李	B-PER
恒	I-PER
隆	I-PER
因	O
伪	O
造	O
文	O
书	O
罪	O
判	O
刑	O
2	O
年	O
，	O
经	O
最	B-ORG
高	I-ORG
法	I-ORG
院	I-ORG
撤	O
销	O
发	O
回	O
，	O
2	O
0	O
1	O
6	O
年	O
高	B-ORG
院	I-ORG
更	O
一	O
审	O
认	O
为	O
李	O
男	O
参	O
加	O
太	B-ORG
流	I-ORG
股	I-ORG
东	I-ORG
会	I-ORG
并	O
无	O
虚	O
伪	O
记	O
载	O
判	O
决	O
无	O
罪	O
定	O
谳	O
。	O

高	B-ORG
院	I-ORG
更	O
一	O
审	O
考	O
量	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
等	O
3	O
人	O
因	O
犯	O
罪	O
时	O
间	O
在	O
2	O
0	O
0	O
7	O
年	O
前	O
，	O
符	O
合	O
减	O
刑	O
条	O
例	O
的	O
规	O
定	O
，	O
将	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
判	O
刑	O
4	O
月	O
、	O
章	B-PER
启	I-PER
光	I-PER
判	O
刑	O
6	O
月	O
、	O
章	B-PER
启	I-PER
明	I-PER
判	O
刑	O
5	O
月	O
都	O
可	O
易	O
科	O
罚	O
金	O
，	O
并	O
科	O
8	O
0	O
万	O
到	O
1	O
0	O
0	O
万	O
元	O
罚	O
金	O
，	O
章	B-PER
民	I-PER
强	I-PER
父	O
子	O
提	O
上	O
诉	O
，	O
最	B-ORG
高	I-ORG
法	I-ORG
院	I-ORG
驳	O
回	O
确	O
定	O
。	O

顺	B-ORG
天	I-ORG
医	I-ORG
药	I-ORG
生	I-ORG
技	I-ORG
以	O
每	O
股	O
2	O
元	O
参	O
与	O
生	B-ORG
控	I-ORG
基	I-ORG
因	I-ORG
疫	I-ORG
苗	I-ORG
私	O
募	O
，	O
另	O
以	O
5	O
.	O
8	O
9	O
元	O
取	O
得	O
生	O
控	O
1	O
4	O
4	O
7	O
万	O
老	O
股	O
。	O

但	O
生	B-ORG
控	I-ORG
股	O
东	O
认	O
为	O
两	O
者	O
价	O
差	O
恐	O
涉	O
不	O
法	O
，	O
今	O
天	O
委	O
由	O
律	O
师	O
控	O
告	O
顺	B-ORG
药	I-ORG
总	O
经	O
理	O
林	B-PER
荣	I-PER
锦	I-PER
等	O
人	O
涉	O
违	O
证	O
交	O
法	O
。	O

顺	B-ORG
药	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
昨	O
天	O
已	O
对	O
此	O
回	O
应	O
，	O
表	O
示	O
参	O
与	O
私	O
募	O
、	O
购	O
买	O
老	O
股	O
均	O
依	O
规	O
范	O
进	O
行	O
，	O
并	O
经	O
多	O
次	O
商	O
业	O
谈	O
判	O
，	O
由	O
各	O
方	O
独	O
立	O
判	O
断	O
及	O
同	O
意	O
后	O
取	O
得	O
的	O
协	O
商	O
成	O
果	O
，	O
无	O
不	O
法	O
情	O
事	O
。	O

受	O
生	B-ORG
控	I-ORG
股	O
东	O
委	O
任	O
的	O
律	B-PER
师	I-PER
谢	I-PER
宪	I-PER
杰	I-PER
今	O
天	O
说	O
，	O
生	B-ORG
控	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
今	O
年	O
1	O
月	O
2	O
8	O
日	O
召	O
开	O
股	O
东	O
临	O
时	O
会	O
决	O
议	O
通	O
过	O
，	O
透	O
过	O
私	O
募	O
办	O
理	O
现	O
金	O
增	O
资	O
发	O
行	O
普	O
通	O
股	O
，	O
并	O
经	O
董	O
事	O
会	O
定	O
价	O
每	O
股	O
新	O
台	O
币	O
2	O
元	O
，	O
顺	B-ORG
药	I-ORG
随	O
即	O
公	O
告	O
参	O
与	O
认	O
购	O
。	O

谢	B-PER
宪	I-PER
杰	I-PER
指	O
出	O
，	O
顺	B-ORG
药	I-ORG
公	O
告	O
参	O
与	O
认	O
购	O
生	B-ORG
控	I-ORG
私	O
募	O
案	O
的	O
同	O
一	O
天	O
，	O
董	O
事	O
会	O
决	O
议	O
以	O
每	O
股	O
5	O
.	O
8	O
9	O
元	O
购	O
买	O
生	B-ORG
控	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
的	O
最	O
大	O
法	O
人	O
股	O
东	O
及	O
法	O
人	O
董	O
事	O
英	B-LOC
属	I-LOC
维	I-LOC
京	I-LOC
群	I-LOC
岛	I-LOC
商	O
S	B-ORG
t	I-ORG
e	I-ORG
m	I-ORG
g	I-ORG
e	I-ORG
n	I-ORG
_	I-ORG
B	I-ORG
i	I-ORG
o	I-ORG
t	I-ORG
e	I-ORG
c	I-ORG
h	I-ORG
_	I-ORG
H	I-ORG
o	I-ORG
l	I-ORG
d	I-ORG
i	I-ORG
n	I-ORG
g	I-ORG
_	I-ORG
L	I-ORG
i	I-ORG
m	I-ORG
i	I-ORG
t	I-ORG
e	I-ORG
d	I-ORG
持	O
有	O
的	O
老	O
股	O
，	O
金	O
额	O
达	O
8	O
5	O
2	O
3	O
万	O
余	O
元	O
。	O

谢	B-PER
宪	I-PER
杰	I-PER
说	O
，	O
既	O
然	O
老	O
股	O
价	O
格	O
可	O
达	O
5	O
.	O
8	O
9	O
元	O
，	O
为	O
何	O
同	O
一	O
时	O
期	O
的	O
私	O
募	O
案	O
股	O
价	O
仅	O
2	O
元	O
，	O
2	O
笔	O
交	O
易	O
约	O
定	O
价	O
格	O
相	O
差	O
近	O
3	O
倍	O
，	O
令	O
人	O
不	O
免	O
质	O
疑	O
生	O
控	O
为	O
何	O
舍	O
高	O
价	O
卖	O
股	O
而	O
不	O
为	O
，	O
恐	O
有	O
坑	O
杀	O
小	O
股	O
东	O
权	O
益	O
、	O
掏	O
空	O
公	O
司	O
等	O
不	O
法	O
情	O
事	O
。	O

谢	B-PER
宪	I-PER
杰	I-PER
指	O
出	O
，	O
今	O
天	O
控	O
告	O
的	O
对	O
象	O
包	O
括	O
林	B-PER
荣	I-PER
锦	I-PER
、	O
生	B-ORG
控	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
法	O
人	O
董	O
事	O
所	O
指	O
派	O
的	O
代	O
表	O
人	O
章	B-PER
修	I-PER
纲	I-PER
、	O
章	B-PER
修	I-PER
绩	I-PER
、	O
李	B-PER
贵	I-PER
辉	I-PER
，	O
罪	O
嫌	O
是	O
证	O
券	O
交	O
易	O
法	O
的	O
非	O
常	O
规	O
交	O
易	O
、	O
特	O
殊	O
背	O
信	O
罪	O
，	O
并	O
呼	O
吁	O
检	O
调	O
加	O
速	O
分	O
案	O
侦	O
办	O
，	O
勿	O
让	O
小	O
股	O
东	O
权	O
益	O
与	O
社	O
会	O
经	O
济	O
利	O
益	O
遭	O
受	O
重	O
大	O
伤	O
害	O
。	O

台	B-LOC
北	I-LOC
车	I-LOC
站	I-LOC
新	B-LOC
光	I-LOC
三	I-LOC
越	I-LOC
站	I-LOC
前	I-LOC
广	I-LOC
场	I-LOC
本	O
月	O
1	O
2	O
日	O
下	O
午	O
发	O
生	O
抢	O
案	O
，	O
4	O
男	O
1	O
女	O
双	O
方	O
相	O
约	O
交	O
易	O
3	O
5	O
0	O
万	O
元	O
地	O
下	O
换	O
汇	O
，	O
过	O
程	O
中	O
犯	O
嫌	O
竟	O
心	O
生	O
歹	O
念	O
，	O
当	O
场	O
行	O
抢	O
巨	O
款	O
驾	O
车	O
逃	O
逸	O
，	O
绰	O
号	O
「	O
小	O
前	O
」	O
的	O
主	O
嫌	O
韩	B-PER
国	I-PER
前	I-PER
（	O
2	O
4	O
岁	O
）	O
逃	O
亡	O
1	O
1	O
天	O
，	O
昨	O
与	O
马	O
姓	O
女	O
友	O
在	O
新	B-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
芦	B-LOC
洲	I-LOC
区	I-LOC
落	O
网	O
，	O
身	O
上	O
还	O
藏	O
有	O
毒	O
品	O
，	O
梁	O
男	O
供	O
称	O
因	O
缺	O
钱	O
花	O
用	O
才	O
临	O
时	O
起	O
意	O
下	O
手	O
，	O
警	O
方	O
查	O
出	O
他	O
身	O
上	O
还	O
背	O
有	O
毒	O
品	O
、	O
诈	O
欺	O
、	O
伤	O
害	O
等	O
4	O
条	O
通	O
缉	O
，	O
讯	O
后	O
全	O
案	O
依	O
抢	O
夺	O
罪	O
、	O
洗	O
钱	O
防	O
制	O
法	O
、	O
毒	O
品	O
危	O
害	O
防	O
制	O
条	O
例	O
及	O
赌	O
博	O
罪	O
移	O
送	O
侦	O
办	O
；	O
梁	O
的	O
马	O
姓	O
女	O
友	O
则	O
依	O
藏	O
匿	O
犯	O
人	O
罪	O
嫌	O
送	O
办	O
。	O

绰	O
号	O
为	O
小	O
前	O
的	O
男	O
子	O
韩	B-PER
国	I-PER
前	I-PER
，	O
伙	O
同	O
袁	O
姓	O
母	O
亲	O
（	O
6	O
1	O
岁	O
）	O
与	O
洪	O
姓	O
男	O
子	O
（	O
3	O
1	O
岁	O
）	O
，	O
本	O
月	O
1	O
2	O
日	O
下	O
午	O
4	O
时	O
许	O
，	O
与	O
经	O
营	O
地	O
下	O
汇	O
兑	O
的	O
2	O
名	O
男	O
子	O
，	O
相	O
约	O
新	B-LOC
光	I-LOC
三	I-LOC
越	I-LOC
百	I-LOC
货	I-LOC
公	I-LOC
司	I-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
站	I-LOC
前	I-LOC
店	I-LOC
广	I-LOC
场	I-LOC
换	O
购	O
人	O
民	O
币	O
。	O

韩	O
嫌	O
等	O
3	O
人	O
开	O
车	O
到	O
场	O
后	O
，	O
先	O
将	O
装	O
有	O
3	O
5	O
0	O
万	O
现	O
金	O
的	O
旅	O
行	O
袋	O
交	O
给	O
对	O
方	O
清	O
点	O
，	O
由	O
同	O
伙	O
将	O
8	O
7	O
万	O
元	O
人	O
民	O
币	O
汇	O
到	O
对	O
方	O
指	O
定	O
帐	O
户	O
，	O
等	O
到	O
户	O
头	O
收	O
到	O
汇	O
款	O
时	O
，	O
立	O
即	O
抢	O
走	O
旅	O
行	O
袋	O
逃	O
逸	O
。	O

当	O
天	O
警	O
方	O
调	O
阅	O
监	O
视	O
器	O
及	O
手	O
机	O
定	O
位	O
，	O
发	O
现	O
嫌	O
犯	O
车	O
辆	O
逃	O
往	O
北	B-LOC
市	I-LOC
北	I-LOC
投	I-LOC
区	I-LOC
，	O
并	O
丢	O
下	O
母	O
亲	O
及	O
洪	O
男	O
2	O
名	O
共	O
犯	O
，	O
警	O
方	O
立	O
即	O
通	O
报	O
拦	O
截	O
围	O
捕	O
，	O
事	O
发	O
1	O
小	O
时	O
后	O
，	O
石	B-ORG
牌	I-ORG
所	I-ORG
警	I-ORG
方	I-ORG
顺	O
利	O
拦	O
下	O
洪	O
男	O
与	O
梁	O
母	O
，	O
并	O
找	O
回	O
被	O
抢	O
现	O
金	O
，	O
但	O
韩	O
男	O
则	O
逃	O
逸	O
无	O
踪	O
。	O

经	O
警	O
方	O
1	O
1	O
天	O
来	O
循	O
线	O
跟	O
监	O
埋	O
伏	O
，	O
昨	O
天	O
下	O
午	O
2	O
时	O
许	O
在	O
芦	B-LOC
洲	I-LOC
一	O
处	O
民	O
宅	O
外	O
逮	O
到	O
梁	O
男	O
以	O
及	O
藏	O
匿	O
他	O
的	O
马	O
女	O
，	O
并	O
在	O
他	O
身	O
上	O
和	O
车	O
辆	O
上	O
起	O
出	O
K	O
他	O
命	O
一	O
包	O
和	O
吸	O
管	O
一	O
根	O
。	O

韩	O
男	O
当	O
日	O
丢	O
包	O
共	O
犯	O
后	O
，	O
独	O
自	O
搭	O
计	O
程	O
车	O
到	O
新	B-LOC
北	I-LOC
市	I-LOC
土	I-LOC
城	I-LOC
找	O
双	O
胞	O
胎	O
哥	O
哥	O
韩	B-PER
国	I-PER
强	I-PER
，	O
拿	O
父	O
亲	O
名	O
下	O
位	O
于	O
新	B-LOC
店	I-LOC
的	O
住	O
处	O
钥	O
匙	O
，	O
再	O
搭	O
车	O
前	O
往	O
新	B-LOC
庄	I-LOC
接	O
马	O
女	O
，	O
2	O
人	O
随	O
后	O
再	O
到	O
北	B-LOC
投	I-LOC
投	O
宿	O
旅	O
馆	O
，	O
在	O
这	O
1	O
1	O
天	O
内	O
，	O
这	O
对	O
情	O
侣	O
档	O
不	O
时	O
换	O
旅	O
馆	O
居	O
住	O
，	O
偶	O
尔	O
才	O
返	O
回	O
芦	B-LOC
洲	I-LOC
住	O
处	O
，	O
企	O
图	O
以	O
狡	O
兔	O
三	O
窟	O
的	O
方	O
式	O
混	O
乱	O
警	O
方	O
追	O
缉	O
。	O

但	O
昨	O
日	O
要	O
从	O
芦	B-LOC
洲	I-LOC
住	I-LOC
处	I-LOC
外	O
出	O
用	O
餐	O
时	O
，	O
被	O
埋	O
伏	O
已	O
久	O
的	O
警	O
方	O
当	O
场	O
逮	O
捕	O
。	O

警	O
方	O
查	O
出	O
，	O
韩	O
男	O
等	O
人	O
先	O
前	O
已	O
用	O
类	O
似	O
手	O
法	O
进	O
行	O
诈	O
欺	O
，	O
并	O
将	O
不	O
法	O
所	O
得	O
汇	O
至	O
对	O
岸	O
，	O
将	O
扩	O
大	O
侦	O
查	O
、	O
溯	O
源	O
，	O
受	O
害	O
人	O
及	O
金	O
额	O
仍	O
在	O
清	O
查	O
统	O
计	O
中	O
。	O

台	B-LOC
湾	I-LOC
高	B-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
前	O
检	O
察	O
官	O
陈	B-PER
玉	I-PER
珍	I-PER
被	O
控	O
收	O
贿	O
两	O
千	O
三	O
百	O
万	O
元	O
，	O
长	O
期	O
护	O
航	O
、	O
包	O
庇	O
电	O
玩	O
业	O
者	O
，	O
最	B-ORG
高	I-ORG
法	I-ORG
院	I-ORG
昨	O
依	O
贪	O
污	O
罪	O
判	O
十	O
二	O
年	O
徒	O
刑	O
、	O
褫	O
夺	O
公	O
权	O
五	O
年	O
，	O
没	O
收	O
犯	O
罪	O
所	O
得	O
，	O
全	O
案	O
定	O
谳	O
，	O
并	O
通	O
知	O
检	O
方	O
启	O
动	O
防	O
逃	O
机	O
制	O
。	O

陈	O
是	O
我	O
国	O
司	O
法	O
史	O
上	O
因	O
贪	O
污	O
被	O
判	O
刑	O
的	O
第	O
一	O
个	O
女	O
检	O
察	O
官	O
，	O
同	O
案	O
被	O
告	O
、	O
律	O
师	O
郭	B-PER
学	I-PER
廉	I-PER
因	O
洗	O
钱	O
判	O
六	O
月	O
徒	O
刑	O
确	O
定	O
。	O

陈	B-PER
玉	I-PER
珍	I-PER
曾	O
任	O
宜	B-LOC
兰	I-LOC
、	O
新	B-ORG
北	I-ORG
地	I-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
、	O
高	B-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
检	O
察	O
官	O
，	O
和	O
郭	B-PER
学	I-PER
廉	I-PER
同	O
为	O
司	O
法	O
官	O
廿	O
五	O
期	O
同	O
学	O
。	O

她	O
被	O
控	O
于	O
一	O
九	O
九	O
九	O
年	O
在	O
新	B-ORG
北	I-ORG
地	I-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
（	O
前	B-ORG
称	I-ORG
板	I-ORG
桥	I-ORG
地	I-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
）	O
担	O
任	O
主	O
任	O
检	O
察	O
官	O
时	O
，	O
透	O
过	O
警	O
官	O
认	O
识	O
赌	O
博	O
电	O
玩	O
业	O
者	O
，	O
收	O
受	O
业	O
者	O
按	O
月	O
交	O
付	O
廿	O
五	O
万	O
元	O
贿	O
款	O
，	O
陈	O
则	O
利	O
用	O
「	O
后	O
案	O
并	O
前	O
案	O
」	O
制	O
度	O
，	O
将	O
业	O
者	O
所	O
涉	O
的	O
案	O
件	O
不	O
断	O
分	O
给	O
自	O
己	O
，	O
暗	O
中	O
护	O
航	O
业	O
者	O
。	O

在	O
调	O
升	O
至	O
高	B-LOC
检	I-LOC
署	I-LOC
期	O
间	O
，	O
陈	B-PER
玉	I-PER
珍	I-PER
还	O
向	O
承	O
办	O
检	O
察	O
官	O
关	O
说	O
，	O
干	O
预	O
侦	O
查	O
，	O
她	O
收	O
贿	O
七	O
十	O
九	O
个	O
月	O
，	O
共	O
两	O
千	O
三	O
百	O
万	O
元	O
。	O

她	O
为	O
躲	O
避	O
查	O
缉	O
，	O
借	O
用	O
郭	B-PER
学	I-PER
廉	I-PER
和	O
他	O
母	O
亲	O
、	O
妹	O
妹	O
帐	O
户	O
，	O
分	O
散	O
存	O
放	O
贿	O
款	O
。	O

最	O
后	O
因	O
业	O
者	O
另	O
有	O
投	O
资	O
纠	O
纷	O
，	O
求	O
助	O
陈	O
遭	O
拒	O
，	O
愤	O
而	O
向	O
检	O
察	O
总	O
长	O
自	O
首	O
，	O
并	O
检	O
举	O
陈	O
收	O
贿	O
。	O

陈	B-PER
玉	I-PER
珍	I-PER
曾	O
是	O
李	B-PER
登	I-PER
辉	I-PER
总	O
统	O
任	O
内	O
的	O
全	B-ORG
国	I-ORG
司	I-ORG
法	I-ORG
改	I-ORG
革	I-ORG
会	I-ORG
议	I-ORG
成	O
员	O
，	O
也	O
曾	O
任	O
高	B-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
重	I-ORG
案	I-ORG
公	I-ORG
诉	I-ORG
检	I-ORG
察	I-ORG
官	I-ORG
，	O
在	O
法	O
庭	O
上	O
舌	O
战	O
国	O
际	O
鉴	O
识	O
专	O
家	O
李	B-PER
昌	I-PER
钰	I-PER
博	O
士	O
等	O
人	O
，	O
名	O
噪	O
一	O
时	O
。	O

股	O
票	O
公	O
开	O
发	O
行	O
的	O
欣	B-ORG
桃	I-ORG
天	I-ORG
然	I-ORG
气	I-ORG
股	I-ORG
份	I-ORG
有	I-ORG
限	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
（	O
1	O
7	O
4	O
0	O
）	O
前	O
董	O
事	O
长	O
孙	B-PER
玦	I-PER
新	I-PER
、	O
现	O
任	O
总	O
经	O
理	O
邱	B-PER
希	I-PER
庚	I-PER
遭	O
控	O
违	O
反	O
「	O
证	O
券	O
交	O
易	O
法	O
」	O
，	O
皆	O
被	O
谕	O
知	O
5	O
0	O
万	O
元	O
交	O
保	O
。	O

由	O
于	O
欣	B-ORG
桃	I-ORG
属	I-ORG
退	I-ORG
辅	I-ORG
会	I-ORG
转	O
投	O
资	O
企	O
业	O
，	O
退	B-ORG
辅	I-ORG
会	I-ORG
稍	O
早	O
表	O
示	O
，	O
基	O
于	O
股	O
东	O
身	O
份	O
，	O
尊	O
重	O
司	O
法	O
调	O
查	O
，	O
若	O
有	O
不	O
法	O
情	O
事	O
将	O
请	O
公	O
司	O
依	O
法	O
妥	O
处	O
。	O

退	B-ORG
辅	I-ORG
会	I-ORG
表	O
示	O
，	O
欣	B-ORG
桃	I-ORG
天	I-ORG
然	I-ORG
气	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
为	O
辅	O
导	O
会	O
转	O
投	O
资	O
事	O
业	O
，	O
系	O
依	O
公	O
司	O
法	O
设	O
立	O
之	O
民	O
营	O
公	O
司	O
，	O
并	O
为	O
股	O
票	O
公	O
开	O
发	O
行	O
公	O
司	O
，	O
已	O
请	O
欣	B-ORG
桃	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
尽	O
速	O
召	O
开	O
临	O
时	O
董	O
事	O
会	O
，	O
就	O
检	O
方	O
所	O
指	O
称	O
孙	O
、	O
邱	O
违	O
背	O
职	O
务	O
行	O
为	O
造	O
成	O
公	O
司	O
损	O
害	O
，	O
提	O
案	O
检	O
讨	O
究	O
责	O
及	O
追	O
偿	O
事	O
宜	O
，	O
以	O
维	O
公	O
司	O
及	O
公	O
股	O
权	O
益	O
。	O

孙	B-PER
玦	I-PER
新	I-PER
为	O
陆	O
军	O
官	O
校	O
4	O
5	O
期	O
（	O
6	O
5	O
年	O
班	O
）	O
，	O
官	O
拜	O
中	O
将	O
退	O
伍	O
，	O
曾	O
任	O
国	B-ORG
防	I-ORG
部	I-ORG
常	O
务	O
次	O
长	O
、	O
陆	B-ORG
军	I-ORG
副	I-ORG
司	I-ORG
令	I-ORG
等	O
职	O
务	O
。	O

中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
多	O
处	O
营	O
运	O
处	O
经	O
理	O
等	O
员	O
工	O
为	O
增	O
加	O
营	O
业	O
额	O
，	O
勾	O
结	O
掮	O
客	O
林	B-PER
茂	I-PER
荣	I-PER
仲	O
介	O
，	O
在	O
2	O
9	O
件	O
工	O
程	O
涉	O
嫌	O
以	O
「	O
假	O
交	O
易	O
、	O
真	O
贷	O
款	O
」	O
，	O
检	O
方	O
查	O
出	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
台	B-LOC
中	I-LOC
、	B-LOC
台	I-LOC
北	I-LOC
及	O
新	B-LOC
北	I-LOC
等	O
营	O
业	O
处	O
共	O
放	O
款	O
新	O
台	O
币	O
8	O
亿	O
余	O
，	O
大	O
部	O
分	O
款	O
项	O
求	O
偿	O
无	O
果	O
，	O
导	O
致	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
损	O
失	O
4	O
亿	O
多	O
元	O
。	O

台	B-ORG
中	I-ORG
地	I-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
依	O
法	O
起	O
诉	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
南	I-ORG
区	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
分	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
台	I-ORG
中	I-ORG
营	I-ORG
运	I-ORG
处	I-ORG
总	O
经	O
理	O
陈	B-PER
中	I-PER
光	I-PER
等	O
2	O
5	O
名	O
员	O
工	O
及	O
2	O
4	O
名	O
厂	O
商	O
。	O

台	B-ORG
中	I-ORG
地	I-ORG
检	I-ORG
署	I-ORG
依	O
违	O
反	O
证	O
券	O
交	O
易	O
法	O
、	O
伪	O
造	O
文	O
书	O
、	O
商	O
业	O
会	O
计	O
、	O
加	O
重	O
诈	O
欺	O
等	O
罪	O
共	O
起	O
诉	O
４	O
９	O
人	O
，	O
包	O
括	O
有	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
包	O
括	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
南	I-ORG
区	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
分	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
台	I-ORG
中	I-ORG
营	I-ORG
运	I-ORG
处	I-ORG
总	O
经	O
理	O
陈	B-PER
中	I-PER
光	I-PER
、	O
基	O
隆	O
营	O
运	O
处	O
总	O
经	O
理	O
叶	B-PER
戴	I-PER
灿	I-PER
、	O
台	O
北	O
营	O
运	O
处	O
科	O
长	O
徐	B-PER
永	I-PER
昌	I-PER
、	O
新	O
北	O
营	O
运	O
处	O
工	O
程	O
师	O
詹	B-PER
家	I-PER
梁	I-PER
、	O
苗	O
栗	O
营	O
运	O
处	O
管	O
理	O
师	O
赖	B-PER
国	I-PER
祯	I-PER
等	O
员	O
工	O
2	O
5	O
人	O
、	O
掮	O
客	O
林	B-PER
茂	I-PER
荣	I-PER
及	O
相	O
关	O
厂	O
商	O
等	O
2	O
4	O
人	O
。	O

检	O
方	O
在	O
1	O
0	O
6	O
年	O
初	O
接	O
获	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
南	I-ORG
区	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
分	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
台	I-ORG
中	I-ORG
营	I-ORG
运	I-ORG
处	I-ORG
职	O
员	O
在	O
交	O
易	O
案	O
件	O
中	O
验	O
收	O
不	O
实	O
案	O
件	O
，	O
深	O
入	O
追	O
查	O
出	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
因	O
为	O
话	O
务	O
通	O
话	O
费	O
及	O
简	O
讯	O
等	O
营	O
收	O
逐	O
年	O
短	O
收	O
，	O
又	O
要	O
达	O
到	O
E	O
P	O
S	O
逐	O
年	O
成	O
长	O
等	O
业	O
绩	O
压	O
力	O
下	O
，	O
部	O
分	O
营	O
运	O
处	O
经	O
理	O
、	O
副	O
总	O
经	O
理	O
、	O
企	O
业	O
客	O
户	O
服	O
务	O
科	O
科	O
长	O
及	O
承	O
办	O
人	O
，	O
涉	O
嫌	O
与	O
厂	O
商	O
谋	O
议	O
以	O
形	O
式	O
上	O
虚	O
伪	O
交	O
易	O
，	O
实	O
质	O
将	O
公	O
司	O
资	O
金	O
贷	O
给	O
有	O
需	O
求	O
厂	O
商	O
的	O
非	O
常	O
规	O
交	O
易	O
方	O
式	O
，	O
使	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
及	O
投	O
资	O
者	O
蒙	O
受	O
重	O
大	O
损	O
失	O
。	O

检	O
方	O
追	O
查	O
出	O
「	O
假	O
交	O
易	O
、	O
真	O
贷	O
款	O
」	O
的	O
手	O
法	O
是	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
有	O
增	O
加	O
营	O
业	O
额	O
需	O
求	O
，	O
甲	O
厂	O
商	O
为	O
取	O
得	O
资	O
金	O
周	O
转	O
，	O
由	O
林	B-PER
茂	I-PER
荣	I-PER
居	O
间	O
仲	O
介	O
协	O
调	O
，	O
并	O
指	O
定	O
乙	O
公	O
司	O
为	O
供	O
货	O
商	O
，	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
与	O
甲	O
公	O
司	O
签	O
订	O
销	O
售	O
合	O
约	O
、	O
与	O
乙	O
公	O
司	O
签	O
订	O
采	O
购	O
契	O
约	O
后	O
，	O
支	O
付	O
1	O
0	O
0	O
％	O
货	O
款	O
给	O
乙	O
公	O
司	O
，	O
乙	O
公	O
司	O
辗	O
转	O
将	O
资	O
金	O
给	O
甲	O
厂	O
商	O
，	O
但	O
是	O
很	O
多	O
厂	O
商	O
诈	O
得	O
贷	O
款	O
资	O
金	O
后	O
，	O
不	O
久	O
就	O
倒	O
闭	O
解	O
散	O
，	O
无	O
法	O
依	O
约	O
于	O
3	O
个	O
月	O
至	O
6	O
个	O
月	O
后	O
清	O
偿	O
。	O

中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
公	I-ORG
司	I-ORG
营	O
运	O
处	O
从	O
虚	O
伪	O
交	O
易	O
金	O
额	O
中	O
获	O
取	O
4	O
％	O
至	O
8	O
％	O
不	O
等	O
利	O
润	O
，	O
掮	O
客	O
林	B-PER
茂	I-PER
荣	I-PER
各	O
交	O
易	O
公	O
司	O
从	O
中	O
抽	O
取	O
3	O
％	O
至	O
4	O
％	O
不	O
等	O
酬	O
佣	O
，	O
中	B-ORG
华	I-ORG
电	I-ORG
信	I-ORG
共	O
放	O
款	O
8	O
亿	O
多	O
元	O
，	O
预	O
计	O
可	O
获	O
利	O
上	O
亿	O
元	O
，	O
但	O
贷	O
款	O
资	O
金	O
公	O
司	O
倒	O
闭	O
，	O
求	O
偿	O
无	O
果	O
，	O
截	O
至	O
1	O
0	O
7	O
年	O
9	O
月	O
2	O
0	O
日	O
仍	O
有	O
4	O
亿	O
多	O
元	O
损	O
失	O
。	O

欣	B-ORG
隆	I-ORG
建	I-ORG
设	I-ORG
公	O
司	O
董	O
事	O
长	O
张	B-PER
永	I-PER
明	I-PER
身	O
兼	O
1	O
0	O
间	O
公	O
司	O
实	O
际	O
负	O
责	O
人	O
，	O
看	O
好	O
建	O
筑	O
业	O
前	O
景	O
，	O
1	O
0	O
2	O
年	O
4	O
月	O
至	O
7	O
月	O
间	O
，	O
他	O
指	O
示	O
旗	O
下	O
公	O
司	O
王	O
姓	O
登	O
记	O
负	O
责	O
人	O
及	O
其	O
李	O
姓	O
私	O
人	O
顾	O
问	O
，	O
炒	O
作	O
同	O
行	O
志	B-ORG
嘉	I-ORG
建	I-ORG
设	I-ORG
、	O
欣	B-ORG
巴	I-ORG
巴	I-ORG
股	O
票	O
，	O
垫	O
高	O
股	O
价	O
后	O
再	O
陆	O
续	O
出	O
脱	O
持	O
股	O
，	O
张	O
从	O
中	O
套	O
利	O
7	O
1	O
8	O
0	O
万	O
余	O
元	O
，	O
3	O
人	O
认	O
罪	O
并	O
缴	O
回	O
全	O
部	O
犯	O
罪	O
所	O
得	O
，	O
新	B-ORG
北	I-ORG
地	I-ORG
院	I-ORG
日	O
前	O
依	O
违	O
反	O
证	O
交	O
法	O
，	O
判	O
张	O
徒	O
刑	O
1	O
年	O
1	O
0	O
月	O
、	O
王	O
1	O
年	O
7	O
月	O
、	O
李	O
1	O
年	O
6	O
月	O
，	O
均	O
获	O
缓	O
刑	O
宣	O
告	O
，	O
可	O
上	O
诉	O
。	O

判	O
决	O
指	O
出	O
，	O
1	O
0	O
2	O
年	O
3	O
月	O
，	O
志	B-ORG
嘉	I-ORG
建	I-ORG
设	I-ORG
公	O
告	O
发	O
放	O
7	O
元	O
股	O
票	O
股	O
利	O
与	O
现	O
金	O
股	O
利	O
1	O
.	O
5	O
元	O
，	O
张	B-PER
永	I-PER
明	I-PER
认	O
为	O
营	O
建	O
股	O
前	O
景	O
看	O
好	O
，	O
出	O
资	O
交	O
由	O
王	O
、	O
李	O
男	O
拉	O
抬	O
炒	O
高	O
志	B-ORG
嘉	I-ORG
建	I-ORG
设	I-ORG
股	O
价	O
，	O
于	O
1	O
0	O
2	O
年	O
4	O
月	O
至	O
7	O
月	O
，	O
4	O
1	O
个	O
营	O
业	O
日	O
中	O
共	O
买	O
进	O
4	O
8	O
3	O
1	O
张	O
志	B-ORG
嘉	I-ORG
建	I-ORG
设	I-ORG
股	O
票	O
，	O
致	O
使	O
志	O
嘉	O
股	O
价	O
飙	O
涨	O
7	O
成	O
，	O
涨	O
幅	O
明	O
显	O
高	O
于	O
同	O
类	O
营	O
建	O
股	O
；	O
1	O
0	O
2	O
年	O
5	O
月	O
，	O
张	O
男	O
也	O
以	O
相	O
同	O
手	O
法	O
拉	O
抬	O
欣	B-ORG
巴	I-ORG
巴	I-ORG
股	O
票	O
，	O
大	O
量	O
买	O
进	O
3	O
5	O
0	O
2	O
张	O
，	O
让	O
欣	B-ORG
巴	I-ORG
巴	I-ORG
期	O
间	O
股	O
价	O
大	O
涨	O
1	O
5	O
1	O
%	O
，	O
再	O
卖	O
出	O
套	O
利	O
。	O

开	O
庭	O
时	O
，	O
张	O
男	O
坦	O
承	O
犯	O
行	O
，	O
缴	O
回	O
炒	O
股	O
套	O
利	O
7	O
1	O
8	O
0	O
万	O
余	O
元	O
，	O
王	O
男	O
缴	O
回	O
7	O
7	O
0	O
万	O
余	O
元	O
，	O
李	O
男	O
也	O
缴	O
回	O
6	O
万	O
余	O
元	O
，	O
法	O
官	O
审	O
酌	O
张	O
男	O
年	O
事	O
已	O
高	O
，	O
3	O
人	O
均	O
无	O
前	O
科	O
，	O
加	O
上	O
缴	O
回	O
全	O
部	O
犯	O
罪	O
所	O
得	O
，	O
因	O
此	O
分	O
别	O
予	O
三	O
人	O
5	O
年	O
、	O
3	O
年	O
、	O
2	O
年	O
缓	O
刑	O
宣	O
告	O
，	O
以	O
启	O
自	O
新	O
。	O

